垃圾狗種：多得你哋班仆街反送中 希望快啲立法 唔好阻到其他香港人

IG Public 的，有無人想留言當識多個朋友